 再/d  喝/vg  阿普/nr  唑/x  仑/g  片/q  来士普/nr  恩华/nr  氯硝西泮/nz  片/q  舒必利/nr  片/q  这/r  是/v  我/r  现在/t  喝/vg  药/n  一直/d  在/p  天津/ns  中医/j  附院/n  心身/n  科/n 