 小孩/n  能/v  喝/vg  银花/n  菊花/n  各/r  18/m  克/nr  生地/n  连翘/nr  木贱/nr  山/n  栀/ng  各/r  12/m  克/nr  红花/n  克/nr  生甘草/l  克/nr  治沙/ns  眼/n  吗/y 