 请问/v  省/n  广东省/ns  中医院/nt  广州/ns  天河/ns  分部/n  有没有/v  艾灸/nr  请问/v  省/n  广东省/ns  中医院/nt  广州/ns  天河/ns  分部/n  有没有/v  艾灸/nr 