 九个/m  月/m  宝宝/nr  长牙/ns  补钙/n  吃/v  保健/nr  类/q  钙片/n  九个/m  月/m  宝宝/nr  长牙/ns  补钙/n  吃/v  保健/nr  类/q  钙片/n  药品/n  类/q 