 在/p  苏州/ns  检查/vn  是/v  法洛/ns  四联/ns  症/zg  睡觉/v  打呼噜/l  比较严重/n  知道/v  儿童医院/nt  能/v  做手术/n  谢谢/nr  丁/nr  主任/b 